凌晨5點曉光街暴徒拎鋸拆連儂

話說曉光街巴士站對出有一幅連儂牆

剛剛14/9凌晨5點事主回家途中經過

見到有一位大約40-50歲呀嬋係度整連儂牆

於是事主上前影相 其間該名呀嬋不滿事主影相並拎起身旁疑似鋸既工具攻擊事主

片：

最後暴徒緊握疑似鋸既把柄企圖用鋸齒位攻擊事主，事主怕有生命危險所以拉開距離。事主兩隻手輕傷。最後暴徒消失係曉光閣位置。有人表示見過相似特徵但衣著不同既人上左13X。

成日鬼鬼祟祟做衰嘢

無狗就一個飛腳踢柒佢 咪影相啦

還手啦,吊

跟到天光

推

應該報狗話有黑衣人破壞公物即刻派防暴狗衝

唉 打佢一下閃人啦

係時候更新下啲文宣啦唔洗手足自己拆。

有無提人地要拎去回收

比錯負皮
樓主 判斷正確 你已經盡咗力

你屌番佢甲由 再打9佢咪得

小心

你岩岩訓醒呀? 仲覺得報警有用?

支持私了！

影完擺上黎自high?就係咁?

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

一路講「你係咪打我」
一路係咁被人斬係咩玩法

乜料呀 扮藍絲呀

得一丁友又夜媽媽，一棍仆濕佢啦

打得好
影影影 影完會流血？

得罪講句 你真係好撚柒 上黎取暖?

企出黎對抗係要俾班藍絲知道我地唔會就咁服輸。

原來就係做沙包比人打
香港人一日仲係依D傻閪思想一日唔會羸